係你就搞個kobe追悼會，咪撚同我只識係lihkg扮撚晒野

你老母臭閪，咁撚可惜 掛住kobe就做多d
咪撚同我不停扮晒野出埋d on9腥文，你班撚屌就正一冷氣軍師 齋talk唔work

想像到一班170cm既毒撚著湖人波衫

哭訴高比仔對佢地人生有好大啟發🙈

人地屌佢地洗版
佢地就話人唔俾佢地悼念
成班偷換概念on99

樓主條柒頭仲唔多謝高比
如果佢無死今朝波台po就係你條柒頭個own goal

屌尻班傻撚扮q晒野 唔係針對高比

放心我哋唔會哂錢搞 在心中

忽然球迷

黎個大遊行點都要啦下話

睇世界杯一樣 多咗好多球迷

估唔到藍波界個個都咁撚有良心
如果係足波界牙朗死左一定大把人慶祝

真 d腥文太長
Kb又唔識中文

冰島

班傻屌撚識史波寧咩
忽然上水扮野咋

雞姦牙朗條屍

RIP Kobe

我估冇170